[突發]北韓發生5.6級地震

北韓發生5.6級地震

Source: Now

核試?

係咪自爆？

我估係
但係成5.6級
上次核試都係4.幾定岩岩5級

氫彈？

6.3級了

核試失敗

又核試

天滅共產黨

震源0千米

幾時打仗?

核試

金仔真係當機咁打

上年9月10號都有 5.3 級核試地震

勞動黨呀巴打

pk了...

金仔: 平平 侵侵 安倍全部都係嘴炮撚，唔洗理佢地

堅料

做實事既代表

Tremor detected in North Korea

係咪講緊中共

做實事 唔似口交部

NOW: 北韓發生6.3級地震

自爆

外交部呢 想點回應

今次應該真係打

核試咋嘛？？？

強烈譴責 完

講咗好多年喇喎

快撚d打啦 金仔

勞動黨打到嚟
北京天津上海冇得避

6.3呀

最初係出5.6

試野

死左ink?

金仔

唔撚係嘛
佢試乜撚野咁癲

BBC:

US seismologists said the 5.6 magnitude quake was recorded at a depth of 10km (six miles).
South Korea immediately convened a national security council meeting.
The tremor comes hours after North Korean leader Kim Jong-un was pictured with what state media said was a new type of hydrogen bomb.
State media said the device could be loaded on to a ballistic missile. Neither claim could be independently verified.

氫彈

侵侵出post未

North Korea: Tremor detected in sign of possible nuclear test

北泡似係試嘢多啲，平時都唔見有天災報導

美帝好難唔做野 金仔真係失控

買定午餐肉

地震好難唔報

咁既時候核試 無理由唔打啦

瞓緊

要打到嚟先壓到班反戰左膠呀嘛

天然地震唔會咁淺層發生
點會得10km (BBC)
9成9核試

等南泡左膠死左先出手就遲

有冇人覺得遲早打？
金仔真係癡線 一路踩緊底線
點左膠都好難再忍

金仔真係痴線

可以整到6.3級地震既核試應該好撚勁？
會唔會係自爆咋

但係難民問題都幾難搞

你地都傻既
點樣打啫
打撚完北韓班難民係咪住係你屋企先

如果滅到北韓 trump就會係21世紀偉人
老西都打

on9 軍費你畀呀？

美帝做咩要幫你?
係搞都係中國要處理北韓先

同埋要過聯合國果關

原來6.3級之後跟手黎多次4.6級塌陷
真係cls

咁即係 一個月內會打仗

參考美國一二戰參戰前發生既事
美國點都要出師有名 要等對家出手先
或者自編自導

屌，你地唔係唔知支那同北韓根本係扯貓尾呀？

係佢比人打呀

仲唔打

似失敗

唔會打
首先北韓無原油
之後又無錢
最後打完啲難民湧出嚟
無人會接收又會搞死埋南韓
所以好大鑊

今次核試應該幾成功，上到6.3級

打左一d好處都冇
仲要煩戰後問題
美國咁撚遠點會同你煩
係都中國郁手先

近期 水深火熱 仲敢玩埋核試 點會唔撚打佢
底線都過埋啦 侵侵十日內出兵啦肯撚定

肯定唔打啦，打咩丫全部淆底獸

南泡一定出聲話唔會搞北泡

唔洗打都已經自爆

再激d南韓就慘

係就快 最好樓市,股市大跌

係啦係啦 時事大師

支那有心搞北韓
封哂陸路北韓屎都無得食啦
仲好似而家咁得戚
搞明放俾佢

北韓重未有重大宣布既

炸死埋

核彈都玩埋 禁都禁左佢幾年叫佢唔好玩核
呢家仲攞埋黎爆 2017啦 邊個仲會忍佢
唔打佢 所有軍隊都解散得啦

金仔話，無錢課金玩傳說對決，沽下期指先

試爆成功 但領導人死亡

核試8分鐘後有一野4.6級既塌陷

支那最叻咪出口交部同金仔含撚，做得乜

你話唔係咩
而家連支那都唔會盲攬佢
攬非洲好過
證明北韓根本係一塊爛地
乜柒都無
仲打乜春呀

等到時機岩日本同南韓成功改咗法例先，再出兵打都唔遲

佢沽左好多鑊啦喎

中國hea 尻美國啦
北韓唔係一個可以自給自足既國家
有心做野會做唔到咩

打嘅都幾大劑
中國 北韓 南韓 俄老 美國

不如北韓直接陸沉

仲有日本

金仔自爆啦！

唔打
比佢揸住春袋做人 仲點頂？

南韓會陪葬

美帝補刀都唔係冇可能

韓情報機構：朝鮮已完成第六次核試準備

幾日前講完就核試

唔打金正恩南韓就唔洗死?你都天真

屌我懷疑根本每次核試完都沽期貨果d 大賺，根本唔會打

China's Earthquake Administration described the tremor as a "suspected explosion".
應該可以confirm 係核試

明顯係啦
鋪鋪收市先黎射

依家北韓連氫彈都咁完美
美國仲點可能出兵，真係想韓國陪葬咩

打柒支那

聽聞北韓有唔少黃金

真係唯有玩暗殺先搞得惦？

報咗可能本身係新式核武彈頭；現在試緊彈頭回歸

而家根本係北韓渣撚住美國春袋
全世界有得震冇得訓

南泡

再有4.6級餘震

朝鮮無幾耐前講完氫彈 呢頭就地震 應該斬係試氫彈

中國真係搞屎棍
養隻狗周圍咬

係咪炸撚死咗金仔

問個白痴問題
點解美中俄可以有核武同核試 ，朝鮮唔得？
聯合國制裁運作係點

利申 政治白痴

你去撚錯地方？

美國打泡菜，win不是問題，之後要幾千億善後先係大問題，南韓都唔肯出大份

因為佢係北泡

金仔做野

首先，如果政治人物做決定係咁冷靜做全盤考慮既話，根本唔會有戰爭，包括一戰二戰，因為鬼唔知無戰爭，全球興盛對大家最好？ 就係因為人係唔會咁冷靜，亦係自私令咁多戰爭爆發

其次你講既原因雖然係成立，但你有無諗過關美國咩事？戰後難民同基建美國都可以唔洗理，再加上美國由軍火商把持，一打就發過豬頭

同埋如果唔係佢仲未有能力用核武攻擊美國本土之前搞掂，過多三幾年有能力既時候就太遲，就算北韓唔攻擊美國，都揸打實美國春袋

條撚屌日試夜試 唔係想打扙唔通想放煙花咩

點win?
你一打 南韓就好大機會收皮

你係咪誤會咗意思
核試可引發地震 地震有分人為及天然地震 但都係地震

美國根本唔想打
南韓靠唔住，北泡完了，分分鐘立即趕美軍走同靠攏中國

咁is係未可以都有核彈

其實會唔會真係只係地震

當年都吹到伊拉克幾勁啦
仲有斬首金仔，北泡立即失去核心

痴線

打仗南韓經濟真係會重創
但宜家南泡果個總統好似親親地支
話唔埋一舉兩得

北泡唔係地震帶 好難會有自然地震仲要有5級

而且震水女

唔好淨係試 幾時打

點解唔係中國

美帝幾時先開北泡波

自爆就搞笑

食物燃料都缺乏
最多咪初期狂炸首爾做成數十萬傷亡，但好快38線附近北泡軍被炸到全滅

美國係唔想打，但威脅到美國國家安全就無退步，話知漢城變火海，話知難民點處理，都唔係美國最大考慮因素，最多戰後係北韓設下廠扮下幫手復興經濟

但打起上黎就會變東西德咁
朝鮮只係變左中國接管

唔打嘅話美國好難落台

係試緊咩導彈，核試之類呀？

不得了

柒過金仔

你太睇少普京

北韓發生6.3級地震懷疑核試
中國地震台網中心錄得北韓在本港時間早上十一時半發生6.3級地震，美國地質勘探局則錄得5.6級，震源深度僅10公里，地點是在豐溪里核試場附近，過去數次北韓地震都是由核試引起。

係真

洲際彈道導彈攔截成功率唔係話好高，放埋核彈頭的話又真係太遲

第三次世界大戰導火線 仲以為係宗教 原來係金仔

金仔all左篤屎成班就大驚小怪

預先摧毀核設施應該會搞到南韓食屎
其實最理想做法應該係幫金正恩倒台

6.3級地震能量=42501 tons of TNT
金仔呢粒好似喺fat man兩倍

我啲窮人就唔驚 最好快啲打

睇習仔肯唔肯

實唔肯 唇亡齒寒

激光拆彈啦

雜種一定唔敢幫手打 最多袖手旁觀 佢一打就比世界知道佢有幾廢

快點強姦我吧 ！

The Interview

支那要維持宜家咁先有利
可以造一個美國已經控制唔到大局既形象出黎再導人入局跟自己個濕鳩一帶一路

如果打機 我做美國 一定先掟幾粒核彈落去
先下手為強

北泡啲山脈好多礦產㗎，佢無錢掘咋

on9仔

其實可以考慮派無人機攻擊金正恩車隊
除非金正恩永遠住地牢/宮殿

支那人內鬥最勁 打仗一定輸硬 全部老弱殘少爺兵 全部嘢都係偷工減料又會自爆

如果外星人科技控制核彈射向東面

可能是最後劇本

南韓躺著也中槍

美軍要殺金正恩 淨係空軍 已經 可以 72小時內 搞掂你
現代既仗係咁打

打啦好悶啊.jpg

應該一早有部署 等上面拍板 包括南韓中國

金正恩死左啲核武就會自動消失？
實有人延續佢既意志，到時仲死，即刻放野炸南韓

其實美國真係咁怕北韓難民嘅話
不如搵大量導彈炸曬佢全國家算
反正入面好多人洗曬腦，一放出嚟
就會用替金主席報仇做理由去攻擊你

唔會啦 侯賽恩 死左都 瓦解，
重讀歷史啦

因為 MAD 無人會炸番你轉頭
到時就會出現新軍事平衡

當然係現實世界 殺平民好大罪

條肥西分分鐘有個引爆器連住自脈搏

72個鐘，佢知自己死9硬一定亂射，中日南泡台灣都可能要受

完全獨裁既政權最大弱點係完首死左就玩完

一二戰美國兩次都唔係主動出擊㗎喎
佢兩之都係等人地去打
搵完錢最後先嚟玩兩手
咁佢會唔會今次真係主動打
除非好似泥土垃圾國嗰邊有油囉

打仗都係殺將軍就搞掂

真係講咁易既話isis一早收咗皮啦

射導彈唔係一個掣就射到，佢死左其他高層仲唔走頭咩

ISIS 唔同 係地理問題

北韓比 南韓中國俄羅斯守住
又出唔到海

同中東第三世界無得比

睇法相反，如果美國幫手打完，會係亞洲影響力急升，中國無左隻瘋狗北韓黎牽制日美，先係最大失利者。

美國唔打係因為保證唔到開火之後南韓既安全，亦唔想花錢養北韓人。如果單靠五千萬南韓人去養二千八百萬北韓人就跟本無可能。

如果侵侵郁手，但種族滅絕埋北泡人，左膠會唔會屌到佢上天花

因為isis唔係完整國家
但北韓係
死左完首基本上北韓軍斷水喉就會退返做地方游擊隊咁既程度

(8月26日) 侵侵：金正恩懂得尊重美國了。
(9月3日) 北韓發生5.6級地震，震源深度為0公里。

兩次大戰根本都係等到對美國有利益佢先落場打
現代社會打仗係真係冷靜全盤計算先會打

普京加左一個師軍力係朝俄邊境...

俄佬終於有個出海口

其實侵侵係咪淆到瀨屎

除非金仔真係打關島

前幾日北韓射飛彈侵侵都冇點出聲
D人話佢咁靜就係準備真打

咁侵侵第一個俾南泡屌死

如果個個有屋住有飯食有閪屌，仲邊個咁得鳩閒搞你

屌囉，咪又係口交部屌
邊個敢打美國先
講真北韓班人民都洗曬腦冇得救架啦
隨時每個人都係武器，為金將軍報仇去殺人
又同社會脫曬節，出嚟只能做擔泥洗碗呢啲低下階層
佢哋到時實覺得社會唔支援佢哋，歧視佢哋
根本就係一個問題，搵導彈毀滅佢國家算

大家有生之年應該睇到北韓瓦解

因為isis 宗教極端武裝組織 志願既 無話邊個係呀頭
山賊咁 打極都清唔哂 又匿下呢到匿下個到
仲要話唔定 都係人地隻馬黎
呢啲影子組織就唔好攞黎講啦

好心你地唔好自high
老美一早講明底線是關島

唔小心打到日本 可以睇下安保法有冇用

我諗我哋抱孫個陣，都唔會打
隨時北泡突然宣佈解體投降，打都冇打過

中國口交部一定咁講

金仔好識玩
永遠只是禁區邊罰球

玩下玩下撻q就搞笑

仆街你真係以為E+1917年咩

Size of tremors significant' if nuclear weapon
A defence analyst has said the size of tremors felt in North Korea would be significant, if it was caused by a nuclear device.

Ran Corporation's Bruce Bennett said the 6.3 magnitude quake would signify "a very big weapon".

He added: "It's still not a true hydrogen bomb, but it's certainly much closer to that than anything they have ever done before."

BBC

撻q去強國就正

啲武器係咪支那比伊朗 伊朗/支那比北韓

最好係佢失敗自己收自己皮

侵仔叫支那處理北泡問題真係戇鳩
支那口交部咪又係最叻耍嘴炮

竟然以為北韓唔係金家既宗教極端國家
肥恩死左你以為無下個出嚟？

好難喎
錯方向+背風

近中國自爆污染東北是合符美國利益

班人真係過緊1917年生活

成功試爆氫彈

家下研究緊中子彈

如果佢知道自己走投無路癲起上嚟引爆曬啲核彈點搞好

打啦打啦

侵侵訓醒應該嬲嬲豬

有冇巴打買定軍糧或者午餐肉

係
一日未郁到關島一日都未會出手

搞到咁
大家覺得對中國有咩好處

其實金仔係冇有得輸
冇人敢打死北泡 中美兩陣會擔地+難民+首爾輕鬆玩完
冇人敢暗殺金仔 未有穩陣可靠既替補政權=會出現有核武既

既北韓版isis

真係打得成嘅
應該一車車難民湧去中國/南泡
唔覺得有好處

本身諗住去南泡winter school, 仲去唔去好

諗起之前大選，有連登仔話trump 唔想贏
只係想出名搞地產賺錢之類

之後我都唔敢再信連登仔啲時事觀

金仔最醒就係殺左佢阿哥 唔係可能習棋王已經斬左佢頭

而家連登成日quote支那 source 嘅

中國人唔quote中國quote邊個

去首爾就自己諗
好似有8000支導彈仔離南北停戰區極近
而首爾就係隔離

屌，BBC po 咩我咪quote 咩囉
小學雞

月尾去首爾表示好撚驚

錢唔是問題 命仔緊要啲

6.3級，好強勁

做戰地記者

北泡搞依啲係日本南泡支那最快知㗎啦 咁都有得屌

真係打邊度重有命唔命仔講
只係遲同早啫

地震成日有10km

0km

北韓今早發生規模6.3強烈地震，震源深度零公里，且地震地點就在北韓核子試驗場所在地豐溪里，南韓、中國都認為這場地震可能是爆炸引起「人工地震」，北韓極有可能進行第6次的核子試爆，加上北韓今早又宣稱擁有氫彈彈頭，這場「地震」驚動國際社會。

垃rump仲唔郁手就太遲

trump
估計上網炮轟完金仔就冇事

全世界圍屌一個國家叫打仗咩

donald trump又話北韓開始尊重佢

6.3級核爆之後八分鐘又有一次4.4級
中美都話係"塌陷"

唉 總係覺得佢未打已經自爆左

不嬲都圍毆架啦 2戰德國

1330
北韓官媒表示，1430將有特別公布。

1320
日本外相河野太郎確認，北韓地震是由核試引起。

成功研發反物質炸彈
用左半茶匙份量

金仔有核同屋企隔黎有個精神病患者有成屋炸藥無分別

先唔講打唔打，金仔果邊咁落後核試有咩差錯d真係全亞洲食屎，水源，地理我地都瀨哂屎

侵上台後 金仔就個個月煙火表演 認真畀面

是撚但搵條友搞掂佢啦，我唔想死啊

香港WW3都要繼續返工放心

如果真係6.3
已經唔可以再笑北韓 假氫彈之類

如果對首爾玩同歸於盡

對不起領導，我們為了報新聞翻了牆

不過北韓遲早癡線架啦

呀侵就食到正 中曬伏

好似青如絲所講要炸哂北韓全境唔可行

1. 環境污染太嚴重，影響中俄韓日

2. 低階既野北泡唔會少，好多防空洞，甚至平壞地鐵站都係超深

其實要解決難民問題，大可以好似以軍對待加沙班賤民一樣

完全封鎖，禁止起機場，居民由一個城市去另一個城市要排隊檢查，甚至北韓新政府既税收都要先畀南泡再撥畀北泡新政府

再限制佢地天然資源同生產

有咩依郁就放下白磷彈震撼人心，就無人敢恐襲

中國有邊日環境唔係嚴重污染

On9 如果唔係中國會搞到咁？

北韓做緊新聞直播，有無人睇緊？

遲早要打柒佢..

點解大家睇唔到，件事擺明係之前侵侵係咁比壓力刁總，又話佢無做野。刁總都係個要面既人，咪放癲狗出黎攪侵侵。無支國backup金仔敢咁癲咩？

依家大輸家係侵侵，打又唔敢，亞洲盟友又被人渣住袋袋

專家對北韓此次試爆威力估計說法不同，有說爆炸當量約為10萬噸，也有說威力高達100萬噸，是去年北韓核子試爆威力的10倍。
中國接連測得兩次地震，第一次應為核子試爆引起，而第二次地震極可能是核子試爆引發地層塌陷，因而中國偵測到另一次震動。

KBS World 24 LIVE

唔識北韓話

香港人最擔心無工番

有冇即時翻譯

即將有重大公佈

由頭到尾d核技術都係支那比架啦
D人仲話金仔反支那，冇支那支持半日金仔都玩完
根本比天佢做膽都唔敢

寵寵寵寵寵寵寵寵

成功試驗氫彈

睇左都唔知佢講咩

仲要可以放上導彈

14:33
北韓官方發佈新聞宣稱，今天試爆的是氫彈，試爆成功。北韓「國寶級」主播李春姬剛在電視播報這項訊息。

點解一定係金仔核試?
可能係侵侵掉落去北泡呢

侵侵 twitter做鍵盤戰士
口交部就搵個乜爽出嚟閪口閪面譴責

金仔： wfc

金仔如果成本完全掌握核技術，亞洲地位會大升

至少贏左支那

True
唔好忘記美國啱啱先開始復甦經濟
咁快又打過又使唔知幾多億咩

侵根本唔想打住
除非金仔郁關島
不過金仔繼續自己打住飛機先

下一步研製小型化氫彈（中子彈）

當成功研製時，美帝即刻態度180度轉變

NOW: 氫彈

沽

^北泡宣佈

打金仔要洗幾多億啊 美國叫南泡派陸軍 自己肯定唔會派陸軍架啦

向金仔投降

抵死
任由隻癲狗長大

金仔已經唔駛理中共

金仔同中共咁近，隨時攞核威脅攞著數

自己養大隻癲狗

原m朝鮮(疑爆)發生6.3級地震
中國地震台網正式測定：09月03日11時30分在朝鮮(疑爆)（北緯41.35度，東經129.11度）發生6.3級地震，震源深度0千米.

核試

支那人食開元素周期表
咪當補充下微量元素囉

一陣支那習姓皇帝1530會係金豬五國度開幕講野
而家金仔擺明做習帝一獲

金仔首要目標係統一朝鮮
再對抗支那

南泡十幾年前話搬首都，又俾在野黨反對搬唔到。

有少少off topic ：聽日KBS開始罷工，KBS World會唔會冇人做follow up

首爾無得避, 一打一定gg

美國佬真係養虎為患
俾著以色列一早炸左核設施先再講野

狗咬狗 花生!

應該係因為唔想得罪支那

但其實關島已經係完全面對緊北韓極大威脅，美國關島既基地如果受攻擊，會重創空軍三分一，關島係美軍中轉站，雖然美國海軍先係主力，但美國絕對唔會俾呢樣野發生，而要攔截導彈成功率唔係百分百，所以佢其實都驚

依個真係見一次笑一次

留意5毛狗空群出動spin係美俄日泡有份既錯，事實支共先至係幕後養大肥魔既仆街冚家鏟BigBoss囉！！！

大陸核技術無俾北韓，賣俾一個瘋癲既鄰居，隨時搞死自己。

美國都證實左北韓係同伊朗買核技術，不過金仔資金流，進口精密傅器都好大機會經大陸。

杜生進退兩難，不過佢自己應該都知冇得揀。再齋talk就係咁先

幫中共寫定稿先：

中方敦促各方克制，不要對半島作出無謂的挑釁，以免引起局勢更進一步的惡化，中方高度關注事件，絕對不會坐視不理，希望各方進行和平對話，武力不能解決問題。

打好啦，華春瑩讀啦

北泡都係得5kt當量，中國氫彈有5mt當量，勁好多倍。

之前有個完整分析講北韓核試同當地糧食供應，指出每次有嚴重糧食期間都會有核試／國際舉動，之後個幾年就會收到經濟／糧食協助

不過無乜着數黎講，睇怕北韓遲早焗住開戰

點解金仔有能力整核彈，但唔整返幾座核電廠？

j左華春瑩

呢句未必會講

聽日放曬d股票掃金

而家個勢唔似係佢老豆嗰套

好野
又有得見華春瑩bb 上電視
有排J

搵d南泡核試

當金仔係精神病人已經係唔理解局勢
面對內部鬥爭同成國食唔飽既人民
佢係冇得唔用展示武力黎鎮住局勢
但係佢又未蠢到會炸日本南泡
所以大家都係嘴炮完場 望住金仔一步一步掌握局勢 穩住左內患佢仲同你炸自己屋企咩

係咁多叔伯眼底下上台咁耐得閒又斬件高官又核爆成功咁多次全世界都吹佢唔漲就知金仔唔少野啦

核試成功，加上之前彈道試射成功
代表金仔已經擁核
即係以後都唔洗旨意打北韓啦
仲諗咩打定唔打

金仔話哂讀過藩書啦，攪咩仲瘋過佢老豆

侵侵今次會點應對？
派軍艦去嚇金仔定直接炸左先講？

支那唔洗諗一定只係得嘴炮喇...

金仔都算把炮
一個月射左三次
第一次射火箭fail 冇人理
第二次射左洲際出去日本海
第三次玩埋試爆

連住係澳門既呀哥都殺埋

刷存在感
下次就黎真

金仔的戰鬥數值已經突破20000!

冇得揀 試下國民怨聲大d佢會唔會係d叔伯親父底下過到一晚
但係宜家國民眼中金仔應該同jesus差唔多
所以金仔又然

南韓點要返北韓個地底都唔知收埋幾多核廢料

有聲

陣間睇新聞見到真係一撚樣就好笑，巴打記得cap圖對照

自己都忍唔住笑咗

笑撚死

勁一千倍都冇用，你會唔會炸金仔？
大陸同北泡係香港同深圳咁近。
金仔一定唔會夠你抽，但佢一發癲，要你瀋陽，大連一齊上路係冇難度。
真正嘅爛命一條 ，就好似當年嘅中共咁

買樓時機？

對答案

佢真係次撚次都淨係識講呢堆廢話

買首爾？

其實我就係華春瑩，今日帶埋老母過嚟上連登

買金啦戇鳩仲買樓

中國同美國都淨係識口交，淨係得金仔係做實事

金仔呢排好手緊哦

有冇證據表明金仔d核彈可以小型化裝上icbm先

就出新iphone

王毅 華春瑩出聲管狗啦

就快有架啦你定

巴打去可以去口交部做寫稿人

華春瑩上連登冇人信證明我係真絲

朝鮮半島無核化呢

殘體佢先明架屌

帮中共写定稿先：

中方敦促各方克制，不要对半岛作出无谓的挑衅，以免引起局势更进一步的恶化，中方高度关注事件，致力推进朝鲜半岛无核化，希望各方进行和平对话，武力不能解决问题。

打好啦，华春莹读啦

美帝淨識叫隻狗唔好吠
狗主淨識叫美帝唔好阻隻狗吠 吠夠就會收聲

好事黎嘅 南泡真係要享受下長期受核威脅滋味， 反正係佢哋自己攞黎

即係北泡其實係饑荒緊 仲要係大饑荒
北泡人民真係慘

真係好撚戇鳩俾咁多年北泡慢慢撚慢慢試撚到依家整到出黎

唔知架，你係侵敢唔敢搏？
結果好明顯啦下嘛

金仔統一韓國後應該會反咬中國搶個東北返黎

寫得幾差下
六方會談無提
聯合國安理會無提
朝鮮半島雙暫停又無提

震源深度的記錄是0公里，疑為爆炸所致

核爆係不受控嘅核反應
核能發電係受控嘅核反應
再加上起核電廠所需嘅核原料比起整核彈多好多倍
兩個技術係唔同level

爆了爆了

耆齡王

仲有稍土

我覺得金仔目標喺multi target ICBM

別講笑

金仔：舉起你左手

稀土先真

德國真係有料征服歐洲，點同

侵侵會暗殺斬首, 定係大規模地區戰?

中國係全世界唯一一個國家同北韓有軍事同盟協議， 任何一個國家打北韓佢都要幫北韓拖。

兩樣都唔會

幾萬支炮指住首爾，一開波首爾立即變成火海

北韓根本冇得解決

侵侵唔知會點回應

歷史文件

LIHKG部分會員話點解美國有核北韓唔可以有核

北韓可以有核=全世界小國包括ISIS可以有核

如果金仔大佬同阿叔未死,到侵仔上台先夾埋搞政變既話有可能

其實北韓都幾撚勁
用win98加小算盤就可以整到核彈

肯定有國家供養緊金仔啦。突然間呢兩三年突飛猛進

紅星作業系統（韓語：붉은별 Pulgŭnbyŏl，英語：Red Star OS），一個基於Linux的作業系統，於2002年由北韓朝鮮電腦研究中心所研發，北韓官方以它來取代微軟的視窗作業系統。[1]2013年夏推出3.0版，但直到2014年2.5版本使用率仍更多。僅有朝鮮語版本。

肥仔係咪仲有一個呀哥？

呢D時候通常上大陸論壇睇，睇完好快被刪。
自己google 一下都有

金正哲

金仔裝linux

咁多人話美國唔敢打我真係笑左
美國要打從來唔洗跟規矩，咩咩國際法聯合國根本完全無視
當年打伊拉克就係求其搵個國務卿上聯合國吹下水話有大殺傷力武器就開打
依家北韓玩到咁串，美國開波係有可能

1)美國完全有能力極短時間內KO北韓
2)假如真係開拖，中日俄泡全部只會食花生
3)對美國而言，北韓在半個地球以外，即使有核武，對美國本土風險依然非常低，及早KO你，總好過俾你發展多十幾年到有絕對能力去打擊美國本土（正如當年中國一樣）

大陸東北果D人驚到賴屎，上大陸網睇，好快被刪

美國唔係用黎打仗既海岸防衛隊，其戰力已經遠超好多國家既正牌海軍

大家要記住，同人一樣，越無料既人先越會show quily，你幾時聽過美國會閱兵show軍備？

單純係美軍流得出既資料都已經知道佢獨步全球，人地d秘密技術係唔洗俾你知

總之美國要打，根本全球無一個國家可以對抗，問題係開打對美國有咩著數咁解

打伊拉克有石油，又可靠重建益自己公司，咪打囉，
打北韓既動機係差D，又無石油，又有咁撚多窮民，打完有排跟手尾，真係唔到最終底線都唔想做，金仔就係睇中呢點，不斷玩底線戰爭

其實對金仔黎講，佢都無咩選擇，分分鐘核武條路係佢老豆死前交帶落一定要咁走

美國唔係唔夠打
係唔敢打

有咩敢唔敢，係計打同唔打邊面著數啲囉

炒OSX

Trump 回應

Source: BBC

從新聞中，南韓或美國或會部處F22 F35b ,已經不能嚇倒金正恩，我相信耍在南韓部處核子彈才能夠！

咁咪即係唔敢打 敢打就唔會理後果 美帝應該係叫審時度勢 呢啲叫做明智

係唔打就唔打 擺隻布歐北韓都唔會驚

美國係中東戰略同北韓唔同

呢咩幾年

美國開第一槍，金仔肯定攬住日本南韓同歸於盡，所以美國冇可能主動開戰

大家都是共產黨，希望中國支持北韓

正解 日本南泡大受打擊東亞圍堵中國既局勢不解自破

低能 諗野咁表面 唔係著數唔著數問題 問題係對方有核武 美國要白白付出南泡 日本人既性命食核武? 做擋箭牌?

我想睇支爆多啲

金仔唔好搶大陸東北啊
[講緊反話，因為兩登吹奏咩死咩 ]

支持金仔先射飛彈宣戰

如果北韓問題解決你估邊個國家最冇著數?

更係要越拖越耐
得閒射下火箭
到就黎打個時話傾掂數
過幾年又再玩過

有冇人諗過只係某國俾一兩個bomb北韓爆

個局勢係睇到底美國打 有邊幾個國家會插手

成日話美國打伊拉克係因為石油, 但明明最多人係伊拉克撈油水係中石油同中國建築, 話美國得益個邏輯係邊度黎？

你想講中國既話
知唔知最唔想朝鮮擁核既就係佢

未必中國

一向都有講法係俄佬比技術

有人話俄佬 有人話伊朗佬
呢兩個都好有機

核武技術準確黎講係源自前蘇聯
至於導彈好早已經開始研究
冇記錯之後係埃及俾左蘇聯既飛毛腿導彈北韓先有突破性發展
之後既"勞動"中短程彈道導彈就多左前蘇聯專家幫手
90年代中期北韓伊朗巴基斯坦三國都有就"勞動"秘密合作
北韓就係靠呢D合作慢慢搞左累積經驗資源搞左"大浦洞"出黎

以色列都好有機

駛鬼俾咩其實
整粒爆到既核武出黎其實冇你想像中咁高科技
一般要有核難處係原材料
但北韓大把

美日韓
俄中韓

邊個最想咁控制個平衡？

最有機會個巴基斯坦你地又唔數

冇人想，不過得中國係佢盟友一直助養緊佢之嘛

材料一定係伊朗佬，因個時佢地有拹定，伊朗佬攪材料，金仔攪導彈技術。不過唔知核彈技術邊到來，

其實核彈什至氫彈都已經係幾十年前的科技。北韓有係遲早既事

呼籲各方冷靜 完

其實真獨立至真民主都已經係西方幾世紀前的歷史。香港有係遲早既事

開戰啦

可怕 人工地震

AMANI NAKUPENDA NAKUPENDA WEWE

金仔瘋狂中出~